其實有冇記者前日影到陳彥霖阿媽隻右手嘅紋身？

雖然佢隻手放低咗，但係右手中指嘅紋身咁明顯應該會睇到

（左手肯定無紋身，所以排除左張相左右調轉嘅可能性）

但係搵左好耐都無高清相，當日唔知會唔會有記者影到？

留名

大公報：此地無銀

LM

推

Pish

記者朋友

有紋身你地又話係替身特登紋上去傢啦

推到記者見到

戴左口罩我話佢係林鄭都得啦大公

咁冇紋身你點解釋？

但係睇個款似無 不過想有高清相FC

商台呢張似影到 不過太低清 唔知商台記者有冇原本個張

就咁睇唔似有 佢個紋身咁明顯 應該好容易睇到
（有待FC）

而家影到有相話無紋身啦咩

咁影到有啦咩？

係呀 替身來傢

答唔到？

push

你問埋曬d 咁無聊ge 野有咩好答姐 小學雞咩

明明係你問先
證明你問得無聊？
問翻你又唔識答？

pish

小學雞到 係啦 我唔識答呀 替身來傢 滿意未？

冇紋身 = 替身
有紋身 = 紋身矇茶茶，假冒 = 替身

自己想信乜就只諗一邊
我又冇話係替身

而家咪搵緊證據個傻鳩都唔吠咪撚
比自己套邏輯駁唔刀

無紋身你地又話係洗左傢啦

好多五毛

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

平心而論我覺得似係腫咗

一個20歲尾
一個40歲中
邊撚個傻仔信係佢老母呀

但冇吖嘛 臨演專業啲

實係洗左紋身啦

推！

神探

隔住個mon點會知 不如唔信果班去跟條友 之後佢一定有機會除低口罩, 又可以睇佢條頸有為墨 同手指有無紋身。

好似減到得返兩毛

冇=假阿媽
有=畫上去=假阿媽

又係你呢條On9 賤種

有啲人個邏輯同啲狗一樣
無實際證據=無可疑close file 唔撚俾討論，要查就自己查

嘩屌

Push

五毛原來要返朝九晚五

五毛 朝九晚五 咁緊張呀

原圖一定影到

眼窩 手指紋身 都唔一樣

佢一行出黎就好唔自然咁收起手指

收皮啦死藍屍

都話係假扮啦，班五毛又出黎洗地

佢藍屍黎 唔係第一次理虧然後敗走

成班五我即刻出嚟維穩

Sorry SIR

五毛每次都群起出動spin走陳彥霖d post
有幾招 不外乎將單案同鬼神掛鉤 膠化件事
一係就話唔好搞人老母比陳彥霖安息
一邊膠化 一邊扮正經討論

此地無銀

成班五毛即刻出嚟維穩

紅日都無得放假

應該搞佢老母睇下係咪真係老母

邊有人行路隻手會咁

即刻衝出黎柒

善用起底功能啦各位

班五毛有一個共通點 就係九成都p牌

呢張圖睇中指唔見有

真嗰個俾狗推咗落樓啦

我唔係

幾個月前個個都話佢阿媽假，依家就無啦啦有堆人唔信佢係假

其實點肯定果個係紋身

大家討論姐,你唔洗咁驚住

呢批相記者應該有高清Size 希望有記者幫幫手

紅報咪信lo
話唔軟只係臨記

Sor 我知 我明

下次會整番

通常一家三口，死一家又點會有人知（龸兄好嘢，黑白配sir好嘢

樓主 pin 依個
個個post都係咁 眼火爆

其實睇眼窩個位都知
細個相同大個相呀媽對眼個眼皮位都係凹嘅
上庭版係平嘅

留名。

咪由啲兒登神探討論下遲啲炒哂車就潛哂水架喇

唔洗sor,的確好多p牌毛

真咩反而我覺得又唔係

起到咁代表乜 代表佢唔係波台五毛狗

隻狗手腕反而好似有紋咁

講真我唔覺得黑警會犯咁低級既錯誤
佢搵得個人出黎扮佢阿媽，點會唔識加返d墨、紋身呢d係人都諗到既野上去
唔好諗到對家咁戇鳩

lm

心水清

你唔好句句啫住曬喎你叫藍絲五毛點搵食

五毛全面進場

繼續做戲啦

你個ac都好鬼

(爆料)陳彥霖阿媽之前係深水埗賣電話，點解到而家都冇人爆料？

樓主講完之後，下次會紋返

好正常喎

幫手推

咁其實好多人都冇開過post嘅

上東張西望嗰個都有紋身啦，根本有無紋身都有人話係假，更何況呢啲相低清起格，成面斑都有錯覺係皮光肉滑啦

連登仔係咁架啦，總之一定唔會係我地錯

因為真係殺咗人

好撚柒

推推推

係要柒比人睇嘅自己柒自己知咪算囉

好多狗，推

人都死左
仲想點 已經班暴徒逼到自殺

兩個人黎喎
咁都睇唔出
係咪痴左線

大公用低清更可疑

屌你老母 躝返入狗竇啦 影衰我哋啲藍屍

我冇話個人係同一個喎，我話緊幅相綠色個撻似係腫咗喳。無端端話人癡咗線你個腦有病？

總有呢啲人衝出黎柒

如其無證據係度9up又消費死者
不如出下行動post?

邊有人咁人屈起隻手黎行

幫推

Lm

點解國家主席要陪一個師奶上法庭？

算吧啦 事實就係真老母一早被殺 呢個係假老母
我係知情人士

其實最似藍屍就係連燈仔

cctvb訪問

今日(6.24)彥霖媽媽出席死因庭。由於彥霖媽媽的樣子和早前網上流出的相片疑有不同，加上有警察「重重保護」出入，再次引來公眾猜測，究竟今日出席死因研訊庭的是否彥霖媽媽。

書生不想妄自猜測，一直盡力小心求證，找到的證據相當之少，但可以和大家分享一下。以下內容絕無加鹽加醋，亦無猜測成份在裡面。

(1). 網上流傳疑似彥霖媽媽墮樓身亡的照片，為上年2019年11月11日流出。墮樓發生地點為天水圍天恆邨。至今仍然不少人相信那張大頭照的死者正是彥霖媽媽。但根據明報報道（

(2). 根據書生認識的一名記者所說，她的一名可靠 source 指彥霖媽媽仍在世，只是隱世埋名。至於隱世原因就沒有提到。至於該一個source的可信度，書生無法核實。另外，據幾個不同的消息來源均同一指出彥霖媽媽現職何處（由於涉及私隱不便公開），若然這些消息來源不是出自同一來源以訛傳訛，或可作為「仍在世」的參考之一。

(3). 事件至昨天，彥霖的母親、生前一起住的親戚、hkdi的一名女性親密同學，皆失去蹤影消息；書生、書生的source及相熟記者皆找不到當事人（若有消息，請pm告知）。直至今天，彥霖的母親才首度現身公眾面前。特別一提，有些傳媒報道和彥霖同住的是「公公」 ，但據一名認識彥霖的source所指應為「舅父」。

(4). 至少有兩名認識彥霖的人（其身份從其他證據確認）跟書生異口同聲說，上tvb訪問的陳母不是真實的陳母，其聲音、說話方式和髮型均不像，亦指即使該人真是彥霖母親，口供也明顯是假的，理由是因為他們不相信彥霖會認為「運動變左質」。另外，出席韓國電視台kbs訪問的彥霖朋友同樣認為上tvb訪問的陳母不是真實的陳母。

(5). 據彥霖錄音、對話紀錄及手足口供確認，彥霖曾是某個文宣組admin。曾經與彥霖有合作及親身接觸的手足（已核實身份）向書生指彥霖不可能認為「運動變左質」，因為她參與活動時比所有人都積極、具熱誠，很想為香港改變，更曾親自印幾千份文宣，並在多區派發。派發期間亦相當積極、不怕羞、樂天。

...

＠書生百用＠書生百用2.0

講多啲

紋身的話係咩圖案?
我睇落乜都唔似
係咪污糟咋?

有無多幾張近照證實有紋身？ 可以係痴上去可以係剷左 如果最近一兩年仲有但今日無左就真係可疑

查案係邏輯思考嘅體驗,都唔明會咁多會反對,錯咗可以重新立論。

點解一個香港人嘅女死咗要有一堆公安圍住呢個香港人

真，每次炒車都無人應機
縮返入老母個閪入邊

宜家就係懷疑無先講囉
戇鳩鳩

上庭同CCTVB訪問既咁啱都鍾意Hello Kitty

兒登神探又黎料

依家咪就係搵緊證據

好明顯冇紋身

CCTVB呢個已經有啦

即係同一個演員囉

唔駛分析都知嫁啦，
面形皮膚都唔同

一講彥霖啊媽就會有吉acc，不活躍acc用兒登/偵探依啲keywords spin

呢次呢個似樣過上次

成個post咁多五毛帶風向
睇嚟真係似真

有咩意思 根本點講都得
話激光清左又得 張相果陣玩印水紙又得

帶咗口罩個樣其實扮得幾似
好似許秋怡(同張智霖合唱嗰個
但眼窩好似冇咁深

覺得你小學雞啲

CCTVB個訪問個阿媽有呢個紋身架 洗紋身都會有疤痕啦

我估係化左妝同無化妝既分別
都唔知咁大反應做咩

收嗲啦

東張西望嗰個有紋身都有人質疑係印水紙特登做比你地睇啦，根本有係紋身唔代表啲咩，點都有人話真/假

條頸都有粒墨

一開始大家話係紋身就係紋身囉

同路人俾黑警被自殺(學跳水但除衫去跳海自殺
知情人被消失(舅父同親生啊媽
某啲媒體同黑警連續搵幾個人扮去死者同佢媽咪 搞到上埋court
你話心唔心寒

又係你啊5毛

帶又帶得柒，乜撚一睇就知一樣啦個下戇鳩

點解咁怕有傳媒訪問佢
大粒墨父母都唔怕訪問喎

減人工次後咁低質啊

呢度叫連登討論區

種種特徵都同大家搵到既相有分別
手既紋身 頸粒癦

Sherlock holmes

依架爆哂響口 乜7都得啦 佢下次就紋番比你睇

屌你d對答
仲好意思話人小學雞
大約feel到你現實係邊種人

721

仆街
連燈仔好撚肯定CCTVB接受訪問呢個係假架WO
又影到紋身點撚算

係咩人 講來聽下

狗來

我比你知佢老母係真定係假咁又點，呢樣唔係我地既最終目標，唔好浪費時間係啲無謂野到

原來tvb個個隻手有紋身

屌你支那種

點樣証明佢係霖霖阿媽真人？

有5毛= 方向正確

五毛邏輯

點証明係真
點証明係假
係替身又點
暗道陳倉又點

個個神探上身

Btw 有冇彥琳媽媽d fd出黎爆下料
無既話討論黎都冇用

或者佢哋根本冇諗過要你哋相信
大家都知

咪即係話CCTVB嗰個係特登扮有紋身、上庭無嘅話，就代表呢件事有可疑

假設兩個都同樣地有紋身咁都仲可以有保留

如果搵到高清相正今次係冇嘅 就擺明有其中一個係假嘅

cctvb你都好信，一係弱智一係藍屍五毛

如果係假 咁真嗰個去咗邊

如果你屋企人突然「被消失」你係咪都可以「唔好浪費時間係啲無謂野」

等件事發酵到無限大搵到哂證據證明個白衫女人唔係陳媽媽既時候
黑警就會跳出黎話當日為免影響到「陳媽媽」既安全同埋佢既情緒，安排左「陳媽媽」由秘密通道離開
正門比大家影到哂o個個係特登安排由女狗作相似打扮既既分身

又block一件

可以點搵.....
佢媽d朋友都冇人出過聲

就算出左聲亦有人質疑

Btw 一早有前設係假 點講都係假 除非驗到dna

佢如果要比口供
咪知道真假囉
至怕到時又死要話佢連身分證都係入境處幫佢做假

又話佢呀媽死左

其實大家心入面一早知答案啦
反正黑警藍絲做咩都唔會有後果
不如坦白認殺左人全家
等連登仔唔洗估估下
等五毛唔洗咁辛苦spin單嘢仲好啦

我地保證唔追究

點解要一堆狗護送？
周同學都有死因庭，又唔見狗護送佢父母？

摩擦力

咁點解一個扮有紋身另個可以冇
唔記得左？

行街會留意多啲

利申：好想親自安尉佢

除口罩吖

夠膽叫佢除口罩睇下係邊撚個夢想幻滅

43:00開始～48:00講陳顏霖被害事件

影清楚啲，我要保護能能

好多五毛洗地

咁不如咁講，如果連屋企人被消失，當事人都唔出黎講既話，要班網上既人係到查又係咩玩法

我可以好簡單話比大家聽，呢場仗一日光復唔到，都唔會有真相

根本就唔同人，佢哋唔駛再spin
有本事整個複製人出嚟係100% 身體特徵一樣

真正陳彥霖個阿媽咪上次俾人丟落樓死咗囉
仲嘥時間研究呢個垃圾假貨做乜

唔使真係似，係一定真
諗下點解要成班狗送走？
點解唔比機會記者訪問？
你就知道答案
基本上已經此地無銀三百兩
仲使有咩疑問

無撚計
黑警隻手遮天

根本如果比個阿媽同記者做訪問，証實到佢無死到
等於幫黑警洗白
佢地偏偏會成班黑警護送一個普通人走
真係搞笑

要「被禁聲、甚至被監控」嘅屋企人出黎講野又係咩玩法

Cctvb 拍嗰到係間臨時既屋仔 入面嘅野係道具 衣家都應該係用道具

明明係同一個人, 點會係替身, 咪比人帶風向做偵探啦

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

又一個殭屍acc

有唔一定係真，冇就一定係假

哦
原來係咁
好呀
係囉
嗯嗯嗯

你噏乜鳩呀？

替身黎
肯定係！

老母隻手無咗跡/頸無咗墨/無手錶
vs
搵個髮線/樣貌/身高/膚色99%一模一樣既人

你話法庭包庇 上庭除咗法官/律師
仲有一大班記者 包括蘋果/立場
即係個替身要扼到哂所有人先得

究竟邊樣可能性高d? 理性討論

Osh~~~!

除口罩講下野高清影住先得

講完p牌帶風向
即刻有班甩p假account衝出黎
睇嚟真係死穴

講陳彥霖代表有五毛錢搵

咪撚煩啦 你諗到既野人地會諗唔到咩成日以為眾人獨醉皆你醒

露曬底啦柒頭

結果都係冇右手圖

建議公投決定呢個係咪真老母

典型毅進仔對答

永遠最易認嘅位就冇相。

你真了解yellownazi

咁你有咩高見？

因為佢隻手拎緊嘢 你睇真啲 撞咗色

上面已經打定底話係整容

之前個個又話呢個係假
但依加又比自己搵出黎既最大證據破左

答唔到就縮番入老母個閪到啦 係都要衝出黎柒

話唔係真老母嗰班先係5毛囉
根本喺度引戰
想全部連登仔落搭

紅日都要當值

全家親戚同朋友都被監控？左右鄰居又監控埋？

我記得好多人都話天水圍有個議員證實咗嗰個死者係男性
搵返嗰個議員出嚟起碼可以少一個疑點
我雖然都覺得嗰個死者好似佢阿媽同埋TVB段訪問佢真係異常地冷靜
但我都覺得香港仲未荒謬到連法庭都可以咁樣假法

親戚朋友又有親戚朋友一路推應該推到全香港人

岩呀，所以連登仔思維真係好神奇

五毛做野一定要一群出動 有隊形
唔係點帶風向

黑警+狗官+太監=曱甴集團

Dead body: Am I a joke to you?

你睇返條片就知道冇拎緊野

其實係講緊如果呢兩個人嘅身體特徵唔同就代表一定有一個係媒

其實林鄭係我老母

近一年來冇開過post叫正常？

日日都要開post 咩屌你
你地d 所謂疑點 思維真係神奇

擺明係PR公司收買哂一堆acc備用，依家咪大有作為囉

來

睇片

訓左幾耐

一定唔係真人

以中共慣常手法
如果有個咁嘅紋身
有個咁嘅特定標記
畫都畫上去啦

721831101111

上年突然又唔開post了

阿媽同個女一樣咁後生

鐘意都好 好少真係會掛哂出黎
除非特登想俾人睇到

原來陳彥霖男友死在新屋嶺
陳去過佢男友家但無人在家

我聽到
“得返我自己一個咋，成日喇”
但字幕寫
“我想自己一個 已經一整日“

跌到好低
P牌推唔到post
有無人推

因為臨時演員不肯為一單job而紋身？

白警故意留下線索？

唔該晒大公報認證呢個係假嘅

多謝五毛幫手推我先見到個po

原來陳彥霖男友死在新屋嶺
陳去過佢男友家但無人在家

我聽到
“得返我自己一個咋，成日喇”
但字幕寫
“我想自己一個 已經一整日”

不嬲都話係假架啦
呢個個樣後生咁多
真係當人白痴唔識認人咁

同重大事件有關嘅新聞都特別多五毛
你信佢真喺阿媽咪繼續睇其他post囉，敵人搬石頭砸人哋隻腳你開心添啦，做乜咁緊張

公仔貼紙 用水就洗得甩

兩個都係媒黎，兩個唔同既人扮老母
前晚啤梨晚報尾段有講返件事，好肯定上CCTVB果個唔係真
再早啲，彥霖同學上韓國節目又係咁講

一睇最少知道年齡唔同

5毛好緊張

紋身貼紙

神探。

有冇人睇到我#350講左咩？

其實第一張係真定假我都有疑問
因為感覺個女仔似假彥林

有冇人睇到我#350留言？

依最大問題係明知假 都吹佢唔脹

推!

你睇到我#350留言？

彥霖po入面既5毛同賤種狗既反應大到你地搞咁撚多野都係想話我地知個呀媽係假嫁啫

點解好似無人睇到我留言？
連登係咪有篩選？

FACT己CHECK

你睇唔睇到我#350個留言？

連登係咪封咗我呢個post啲留言？
無人回應我

睇到啊 只係冇人應你姐

你個account咩都無好可疑

啱 次撚次啲濕鳩3毛mon po狗都係話連登神探/查案撚就spin走件事
係咪就算冇結論就唔使懷疑
信黑警信港共yeah
如果個個都係咁 冇咩諗法 咩都順其自然
由佢發生先仲得人驚

睇到，不過未㩒條片睇

吓on9有連登account就一定要開po?你係咪精神有啲問題？

好地地見你咁慘應下你點知冇啦啦話唔開po好可疑 弱智？

仲有無人睇到我留言？
連登係咪有篩選？

連登有撚篩選啊on9

睇唔睇到我#350留言？

Pushh

好撚多臭屄驚賊留言

你弱智定失明

咪就係問緊囉屌你老母越多五毛狗mon post狗講廢話代表單嘢越有問題
你班傻仔點解唔學吓收聲

Cctvb嗰個有 呢個又冇

帖文稱，去年8.11新屋嶺事件，該事件中的死者之一為陳彥霖的男友。之前流傳陳在地鐵站哭泣的片段，當時她剛去過他男友家中，嘗試聯絡其家人未果，因其男友全家已經被消失了。

那時已有便衣警一路跟蹤她，陳彥霖也同時發現自己被跟蹤。她暫避了一段時間以為已避過風頭，故嘗試返回學校。貼文說，但校方一早已被通知，如發現陳行蹤，必須立即報告警方。因此陳回到學校不久後即被 「帶走助查」。

貼文稱，當時一名港警及兩名中共人員均為便衣，從地鐵站內帶走陳彥霖，最後，陳在高鐵站內被強姦後勒死。

帖文還稱，之前一直在TVB上聲稱是「陳媽媽」的人，其實只是她的阿姨，而她的母親早已斃命。她阿姨假扮其母出面作假證，是因她阿姨的女兒當時已被挾持，其後她阿姨全家亦已被殺。

有無link?

公公舅父呢？

我屌你，入面內文本身係咁，唔通我作段畀你？

想知你有冇消息姐

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

正唔正常就唔知
我女朋友有ac呢一年都冇開過post

原來陳彥霖男友死在新屋嶺
陳去過佢男友家但無人在家

我聽到
“得返我自己一個咋，成日喇”
但字幕寫
“我想自己一個 已經一整日”

睇到請回覆